[有圖]大喜屋 食一餐 即時減磅 屙足十次(實試)

是咁的
尋晚8點9準時去到尖沙咀文遜大廈大喜屋食放題，2個人去食

唔係我影嘅，影得有啲衰

第一轉緊係叫刺身嗰啲

其實都叫做ok，唔算好食，但都唔差嘅
唯獨係啲蝦(有2款),幾隻個頭都綠綠黑黑咁
一睇就怪怪地嗰啲就唔食啦(雖然個staff收盤會叫你食埋佢)
好記得有一隻蝦，擺咗入口先食到有啲怪味，但都以為係蝦膏味太濃，所以無為意

跟住就黎料喇，食食下個肚有啲痛，但嗰下唔係好影響，以為係一般肚痛啫
點知食多幾啖突然feel到有啲屎咇咗出黎，我屌
即刻跑去廁所啦，屎塔都唔算污糟嘅但你唔會想掂落去，舖埋紙巾都唔撚掂
扎行個馬準備屙屎，一專心就狂噴爛屎，噴一陣停一陣，噴到腳都軟撚埋 諗住屙一次就無野可以繼續食啦 點知2個洗手盤都無水出 屙完屎唔洗手
所以最後我去殘廁洗手，但其他人重on99咁企喺廁所嗌無水，叫啲職員黎又無反應咁

出返去食野補充下體力先，之後都係熟食黎
老實說，佢個天婦羅南瓜幾好食嘅
仲試左個都叫做唔錯嘅 炸貓山王波波(流心榴槤)

隔咗陣又feel到有野頂住屎眼
又狗衝去屎塔扎馬，又噴多轉屎
如是者，我屙第三次之後，同啲職員講呢個問題
佢地就話佢地啲食物無問題，亦無其他人唔舒服，所以唔可以話係佢餐廳問題，一係就幫我call白車咁話

本身諗住屙幾次屎就廢事濫用白車啦，幾舊水一餐就豪俾佢啦。同埋佢當時已經要全場埋單，要埋數咁話
點知隔一陣我又屙又嘔，嘔撚咗3次 重越屙越稀，屙到得返啲水

仆你個街屙撚到我on99，佢得3格廁所，排隊嗰陣有2個啊嬸唔知屙乜撚喺入面勁耐唔出黎，等到我差啲瀨屎
到我屙嗰陣，2個啊嬸重未搞掂，我後面又重有人排隊，所以屙一陣就出返去啦

最後個經理幫我call白車，叫我睇左醫生先，第二日會有個高級啲嘅經理搵我，講下點解決
(因為我已經碌左卡，佢話無得退錢，無辦法解決。同埋佢地話都未必關佢地啲野食事，可能係我自己問題)

咁是撚旦啦，on99咁上咗白車去咗醫院
登記完分流完就開始等到佛誕啦
低燒，次緊急，等嗰陣屙左3次
屌你老母我屙撚到屎眼都爛喇 抆屎都痛

等咗2個幾鐘見到醫生啦，話我食物中毒腸胃炎，要幫我止嘔同吊鹽水
護士話我唔撚掂，啲血管縮晒，種唔到豆 2隻手都插過晒
我想講，插手腕真係好好好撚痛
第二下插手腕唔知積水定積血，手腕腫撚左粒波子咁

最後吊左2包鹽水打埋針攞埋藥就出院
除咗感受到幾撚痛同辛苦之外，啲醫生同病人嘅比例，醫生同護士真係好撚忙 辛苦晒

絲打

睇你瘦到冇波就知你腸胃差身子弱，咪食生冷野啦

咁即係有無洗手

有無mark低時間先？

竟然係絲打

食完咁快出事？會唔會係上一餐？

你欠陽氣，等我幫你

等我嚟照顧你下半生

屌你 自己身體差
比我執兩劑過返d陽氣比你啦

下次唔好食放題啦

任何一間放題d用料衛生都好一般

其他人有無事先 一開波未查清楚就開名

未聽過食緊Live出事

仲以為會有屎圖

其實係咪應該報食環先啱
去咗醫院都唔知係啲食物有事定你自己本身有事

唔知點解睇到女人話屙屎屙到屎眼都爛會好興奮

我嚟照顧你下半身

如果佢食物真係有問題你已經瀨左屎。。因為全部人都要去。。你應該係腸胃唔好，唔好再食海鮮生冷野

屌妳係到賣減肥廣告bam

之前食過一次
冇事喎
又多野揀仲幾好食
但貴撚到仆街

好想連埋啲屎一齊奶

其實未必關人地事
你就咁爆人地個名
港女

到左今日，成個人超攰，一係屙一係訓

訓之前已經屙撚咗10次，醒返都重係咁
工又返唔到

等大喜屋個高級啲嘅經理打俾我，等咗成日 真係重難等過醫生

等到8點幾都無人搵我，咁我打去大喜屋搵返尋日個經理啦

佢話今日高層開會好忙，所以先未搵我
又再講，就算我睇左醫生都未必係佢地食物有問題

我話：咁你都要搵人覆我架

我問佢攞個高級經理電話，佢話無喺手，一係幫我催催佢

收線後隔左陣就whatsapp我，話轉頭會覆我

結果到出post呢一刻都無人搵我

1823call食環做食物中毒case, 告佢

上一餐下話
邊會咁快出事

好撚核突呀屌你老母

call咗衛生署/食環未
隔住個mon都feel到痛

岩呀

消息稱，醫護人員曾對內地旅客進食懷疑變壞食物10多分鐘後屙嘔存疑，曾詢問是否與較早前其他食物有關，但團友堅持酒家食物變壞，各人經送院檢驗後，醫生認為他們並無大礙可以出院。

樓主點睇

最後張相會搞到個post錯point

竟然有絲打自貼
我願意照顧你，唔洗食放題d cheap野咁慘

絲打
幫你執返劑就冇事

連登仔會唔會炒多次車

樓上d人腸胃係咪冇大問題
腸胃差既人真係會即場出事

食過幾十次呢間都冇事喎
亦未聽過人話有事

多數食錯野都唔會即時狂痾
可能隔返兩三個鐘先黎料

你上一餐幾時食, 同埋食過乜?

一有相成堆狗公出哂黎

其實除左上面疑似某幾個自我中心港女
其他人都好懷疑

其實如果真係食物有問題,會立刻見效咁快就出事架咩

弱智先食大喜屋
出哂名垃圾
不過都岩既,垃圾係要食返垃圾先正路

之前貼手貼腳貼腳板俾人話係巴打，今次咪順手貼埋話俾人知真絲

咁醫生都有講，佢地check唔到出事源頭，叫我搵食環同衛生署checkcheck佢

咁我都唔想屈錯佢，所以頭先10點幾打左去食環啦，報晒lunch同晚餐食嘅餐廳

跟住就等佢地調查同覆我啦

應該係樓主脹胃唔好姐
成個場19幾人叫肚痛就話野食有問題姐
大佬得你一個係咁就話人有問題

咁你個post名又講到係大喜屋問題咁

有無可能食幾啖就中招

即時發作 ？
腸都未落到就肚痾？

咁你d朋友有無事先
仲有你少少肚痛就call白車，廢撚到你

先開全朵屌人，跟住見風向有變就推波比食環

有幾隻如果中左都好快黎料

我上兩星期去銅鑼灣食放題，食食下都肚痛痾爛屎
男友又咩事都冇

報左食環未?

邊會個頭食完個頭就肚屙呀

自己身體唔受得生冷食物 就咪鬼食啦
又唔見你同行的朋友出事??

食完落肚兩三個鐘都無，就黎料。一係你上餐唔乾淨，一係你腸胃唔好，一係你心理作用，一係兩餐野食撞左(如 檸檬加牛奶)，一係你係打手，一係你想搏巴打注意，想出名。雖然可能係間野有問題

btw
樓主小心身體啦
見到你咁都覺得慘

邊有咁撚快即食即有屎痾

個廣告

收皮啦on9

樓豬啲語氣有陣臭閪港女味

之前都試過腸胃炎到入院吊左五日鹽水
但發病之前食嘅嘢又係好正常
都係食開嘅住家飯同餸
唯一係禾輋打邊爐最有嫌疑
但都隔左成個星期 唔知關唔關事
據說啲菌都係有潛服期

好想睇樓主柯爛屎

上次去觀塘嗰間食食下肚痛即刻去痾

未審先判 開全名屌左先
而家又話唔想屈錯佢
樓主呢D人真係極品

腸胃炎會即時出事架咩

本身打算打好晒先出post, 但又唔知會唔會太多字出唔晒
所以分左3轉出

住家飯一樣會出事

其實無撚用，佢最多都係去巡下睇睇
除非真係勁污糟同成批人都有事
個人無咩事就當買個教訓，以後2間都唔食啦

全場得你一個食物中毒

唔係咁好彩呀

如果咁岩係佢食個隻蝦出事
咁樓豬可以去買六合彩

未睇晒
但....有無即食即痾咁勁
潟藥都唔得啦

屌你 食隻蝦同第一次屙有冇半個鐘？
邊會咁快屙

快黎料都有可能
但當時得樓主一個人中招就冇咩可能啦

你算好彩啦果度all埋

如果屋企先黎料就無仇報

上次食晏係大家x食左個蒸蛋

收工先又all又嘔(食完晏晝之後無食過其他野

當自己唔好彩啦

樓豬揸ga

女人阿請你同我做愛

好可憐咁…

我以前試過兩日加埋屙咗21次，屎眼明明已經屙到好痛，但你又要局住繼續屙，果種撕烈嘅感覺真係難以忘懷

btw mk絲打好想睇你瘋狂噴屎

打漏左，
屙啲屎水有蝦膏蝦膏味
嘔出黎有榴槤味

又真 全場任食得佢一個食物中毒

onset 太快，你之前食咗乜？

消化得咁快

屎水都試味？

絲打點都好
Take care 飲多啲保鑛力

男人老狗同啊嬸爭廁所用

依間真係唔掂 同女朋友去食差ｄ嘔
魚生表面全部起潺 唔新鮮就會咁 唔好再食啦

絲打文筆唔錯

食左呢間好多次都冇事

睇你一開頭就食刺身就知你點解屙啦
你自己腸胃差 唔受得生冷野
咁大個人都唔知自己身體咩質素
下次小心d啦
我自己都腸胃差 食放題個類一定要食左熟食打底先再食生冷野 唔係食到中途都會去廁所爆爛屎

老老實實, 放題真係狗都唔屌

笑撚死

大喜屋唔差喎真心
除左貴諗唔到有咩係差

而家啲放題整體真係差曬
鳩做鳩整啲嘢食
鳩講213214

一張相啫，成堆人形公狗出哂黎

利申:人形狗公 ，絲打有無事，我可以照顧你

以為會影啲屎添

我經常聽到1314 ，講得好hea

之前去旅行 我同個fd食d野完全一樣
行返酒店10分鐘路程 返到去酒店即刻黎料
去三日病兩日 返到黎機場直飛出黎睇醫生
醫生話我腸胃炎 前後痾足4日
但我fd乜事都冇
我腸胃比較敏感 但個對比真係好誇張

你話兩個人食 咁你個fd有冇事先
同一碟野唔會淨係得你有事咁慘啊

可能真係我腸胃差 但以前一大班人食都會去唔同日式放題
我次次都係狂食三文魚，無試過食完屙爛屎

認真洗唔洗幫你買糖水?渣左車入元朗同fd食糖水, ok ga又順路可以幫你買

Hea到咁

應該係你自己腸胃問題唔受得
雖然放題呢d生冷野都唔好得去邊

都唔知影張咁既相出黎做乜

女人札行馬屙屎

你唔係靚女

會有咁快？
快過打針wo

上次食過呢間
好唔新鮮
三文魚腥架 蝦又係黑黑瘀瘀咁

屌 原來同一個人黎
收兵收撚到
貼完腳板 貼腳 愈貼愈上 博上位

屌你老母 擺明係你自己問題啦 個頭放隻蝦落口 轉個頭就肚痛 你估唔撚洗消化呀

又唔見其他人投訴 係得你自己有事就醒水啦
搞到又call白車 又報食環咁大陣仗
真係抵撚你死

死on9港女

其實應該係你腸胃差

利申 我都係 同親人食三文魚/食放題
我十次有八次痾 但其他人都冇事
不過都少食 平時腸胃都差開 出街個袋長期有喇叭牌

收哂兵咁 狗公們快喲狗衝留tg啦

食刺生等於食屎 無人同你講過咩？

咪再去啦 貼錢痾爛屎

絲打會屙屎即係唔係靚女

極尚？

屙到咁仲有力紥馬屙屎咩？
次次食物中毒屙爛屎(水)都屙到成身軟曬

留名睇樓主個朋友屙到......

影張咁既相出黎都唔知博乜
直接自貼不如

痴線
成班垃圾有無常識
竟然唔屌樓主臭西 港女格出撚晒黎

厲害

樓主食大喜屋呢d高汁放題都有事 誠意推薦你去試下旺角既劣食之塔 希望你訓醫院唔好出番黎害人

成班見係絲打即刻狗衝啦

試過有次食完好似樓主咁再嚴重d
係屋企訓左兩日床
無報食環，餐廳話唔關佢事
當時十幾人食得我中招以為自己問題啦，又比fd 恥笑我肯定貪著數係咁食生野（其實我食左好少...）

結果差不多一星期後先睇到報紙話果日有幾台客報警入左醫院，係集體食物中毒，間野都比人check到有菌

所以唔係同一時間有事，都唔代表樓主錯wor

靚女唔會屙屎

正評係俾最尾張相

真係死港女 自己有事腸胃差就推個波比人 報食環
如果唔係張自貼 有班狗公護主 佢一早比人屌到上天啦

利申：我講得唔清楚 ，唔係食大喜屋

未聽過食食下會咁快出事喎
通常唔係食完半夜先有事架咩

咁耐都未有時間表睇

屌你啦 放題班sales 夠忙啦
分分鐘忙過班醫生姑娘

邊會咁快發病呀

陰公嚕 屙到個胸都無哂

諗起摩打手撕雞

靚女唔屙屎架
樓主

應該唔會咁快有事？

Btw 我都試過食大喜屋啲蝦，第二朝屙嘔左7-8 次， 又係食甜蝦...... 下次食到有啲臭味就唔好食了 （我已唔敢食甜蝦了 ）

你飲鏹水咩,咁快發作

會屙屎既女人都唔慌靚得去邊 成班連登仔有無咁飢渴

收兵post

我上次又係2個人去食
大家都淨係叫熟野 第二日一齊肚柯左成日

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

入黎就係為左睇時間表

做乜撚 當呢到係你既blog

食完隻蝦即痾？唔使經過胃部直落架

咪就係
成日係到貼腳貼身
而家連登貼斬件相收兵無人屌

有d常識都知冇可能
你估個胃同條腸直通車啊

講還講

連登仔係女都岩架啦 雜食性禽獸

大把人爭住食樓主d腳皮

所以香港咪咁撚多港女

你食埋我個份

絲打好靚女

臭西博上位?

你上餐食錯野咋，邊可能咁快屙，一個消化過程都要幾個鐘啦，食物中毒永遠唔會係得一個人中招，仲報食環浪費人力物力，自己問題左賴冇賴，希望下次你冇廁所用，賴埋屎再出post

重諗住睇噴汁屎眼相

樓主搞到我又興又勃
我好亂啊

救命

好在睇到尾 ,中途想覆巴打下次唔好照食

仲要搞到人地餐廳廁所臭曬

肚痛食物中毒食糖水

師兄你邊間u畢業？

星期日晚食完 好在乜事都無..

以為潮文嚟
btw絲打好靚女 想食你啲腳皮ok?

食緊已經屙？

點解心口打咗格仔

賴左啦

//跟住就黎料喇，食食下個肚有啲痛，但嗰下唔係好影響，以為係一般肚痛啫
點知食多幾啖突然feel到有啲屎咇咗出黎，我屌
即刻跑去廁所啦//

唔一定係上餐
48小時內都ok

兜咁大個圈嚟話自己係絲打想收厹

但你成功了

咁撚on9都可以有咁多正評

食咁多次都冇問題
樓主係咪不嬲腸胃差

5p condom集中營
到你話事？

其實絲打你係咪好少食放題魚生呢類野？
我以前都好似你咁一食就又屙又嘔。
第一次grad din食左少量都好d，淨係番到屋企屙。
第二次就精彩，去兆萬千葉（唔知仲係唔係度，食完都未離開佢間餐廳就上吐下瀉。全晚霸住人地個廁所，最後攬住嘔吐袋走。第二日仲唔知死屙住入長洲，第三日先去睇醫生證實腸胃炎。
第三次同你同一間，食果時冇野，之後去左星光大道先黎料，一路行一路搵廁所，果到d廁所已經比遊客整到臭，我仲要係入邊搞勁耐，最後去到火車站廁所屙到天昏地暗好彩仲趕到尾班車。第二日又係病住番工搞掂朝早個event先敢早走睇醫生，又係腸胃炎。

但三次我都冇諗住追究因為自己知自己事，腸胃真係好有問題，食住家飯都可以淨係我一個無啦啦出事，所以我會照食然後去清晒當冇事醫生都唔駛睇。而家食放題都唔會再有咁激既反應，但係都成日因為唔知自己食錯咩而唔舒服。

收厹

其實食物中毒多數會係4-6個鐘先會開始發作,唔會一路食一路中

咁撚爛口以為係仔
睇到同啊嬸爭廁所先知係女

絲咩打呀
唔係樓主影佢條女咩

冇睇入女廁
即係影佢個fd

果頭食完果頭屙 好似快左d

一日未確定到個源頭你就屌左大喜屋先
會唔會有d武斷？
你確定左再上連登屌到間野甩肺都未遲呀

正常都唔一定覆你，又無証據係佢地問題，全場又得你一個......

講你就講啦 影就影隻手比人睇 打針打到點啦
又要特登影埋全身

所以樓主真衝動
有乜事就屌左先

唔影埋身點收兵
之前d post影腳都唔夠

痾十幾次 個屎忽應該好撚臭

雖然上面好多人都講左，我都分享下親身經歷

食物中毒過三次，一次香港，兩次東南亞國家，基本上都起碼隔4粒鐘身體先有異狀

睇個時間唔似關大喜屋事

一起底見到咁撚多實試都覺得打手味濃

咁又係
兜咁大撚個圈話比人聽佢係絲
話佢唔係收兵都無人信
仲要咁多連登仔狗衝

全場得一個人食綠色蝦頭

連登仔好膚淺架喳

下次影乜好

樓主on9就梗架啦
但我想知你點定義佢係打手?
幫邊做做打手?
佢幾樣實試都無乜關連

竟然係真絲打

想收兵就貼樣啦
臭閪

咁先有人可憐幫手屌鳩大喜屋

如果得你一個有事又好難怪人

我曾經都食左一次就屙
不過好彩係返到屋企至黎料
最後果間野blacklisted

無為意 睇最尾張相先知

最後張相做乜撚野
想話比人知你係絲打上連登好威威

原先仲諗緊個廁所會有兩個阿姐 諗緊唔通間鋪得殘廁？ 點知原來係絲打

如果最尾真係唔關大喜屋事，大喜屋可唔可以向樓主民事索償
話晒開晒人地名，影響左人地聲譽

係可以 但要大喜屋起訴先得

食都未食完就屙？
邊有咁撚快呀
重要濫用救護車
死撚左去啦你
臭閪

試過一排捱夜 抵抗力差咗
連續食兩次放題都急性腸胃炎
平時食開都冇事 呢D野好邪
宜家唔敢再食

食物中毒唔會咁快啦,一食完冇耐就痛
多數幾粒鐘內先有事,可能你上幾餐出事,你諗下食左咩啦

汪汪汪

就係個隻蝦

細菌性食物中毒唔係即時
點會咁快

屙得爛屎，一定唔係靚女

即刻black list

會唔會係玩得後門多 控制唔到咋

緊係可以 未查清就直接開名

利申先: BSc Food Science + MPhil Toxicology + Master of Public Health

首先要拎糞便樣本, 再要調查佢對上48小時食過D咩
即時出事係無可能, 除非係化學中毒
但化學中毒極少會屙
所以大喜屋點都唔會有事

佢就係搏俾人起底
呢啲十成係豬閪黎

當呢度係fb定ig?

咁一齊食既有無事先？

成個場二百人
幾個時段
又會咁撚慘得你中招既

其本上已經可以排除大喜屋既可能性
反而要調查佢對上果間係咩

唔係講笑
之前都試過
又係所有人冇事 得我中招
差唔多成個星期番唔到工

on9啦 啱啱食落肚即刻有事？

留名待j

哇我原本聽日想食呢間，
但係樓主所言甚是，我唔去食了

啲職員都費鳩事彩佢
係佢係人地度狂噴屎怕撚左佢先叫白車打發佢走
而家重要上黎開post想屈人兼收兵
點知自暴其短波平如鏡
樣又冇波又冇腦又冇重學人做娘娘

屙屎post竟然係絲打開

係咪引厹 有無必要post自己

邊有可能食完第一輪刺身就即疴啊
你條腸全程直落㗎咩

文筆似巴打

唔介意樓豬噴住屎pm我

食物中毒可以投訴餐廳?

希望樓主唔會比人告啦，到時又病又要賠錢

暫時樓主有上半身，長腿，腳板既相，有冇ps高手砌返樓主出黎

係可以既, 我都幫手打過官司
代表食客同代表餐飲業都試過

食我司華力腸喇，搞咁多嘢

蝦青素

隔個mon都聞到陣屎味
第一下係咪已經瀨左屎啦?

樓主, 其實大喜屋可以告你

會唔會係即食即屙呀

腸胃炎就唔好亂用急症室喇
今次好彩，姑娘見你係女就俾個次緊急你
換住係個男，睇完真係可以去飲早茶了

會, 但唔係樓主果隻
讀過一般病理學入門既都識

痴線形容到現場直播咁，估唔到會即食即屙。
祝樓主早日康復.

成班連登仔真係狗公格現形，金鐘m記張圖又可以出返黎，其實樓主想證明唔係打手/借刀post對手咪得，屌你老味洗唔撚洗成個樣post埋，愈post愈上，死臭西港女，收兵收到出哂面，慘撚到係到收兵，除左口罩肯撚定豬西黎。

如果你CLAIM 食物中毒, 一般餐廳都有份第三保, 有食物中毒條例, 同地鐵一樣, 會睇下你係咪真係食物中毒, 然後你舉証到係真既話, 保險公司會代餐廳同你和解

有冇IG?

女人真係特別on9

咁點先會即柯

我愛樓主

呢單野樓主一定檢舉唔到 比人告番轉頭就得
因為保險公司同食環都搵過我做第三方公證人
今次食物中毒, 科學角度上唔關大喜屋事

好想食晒佢

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

即柯係病理學黎講係唔會發生
化學品算係最快, 你試下飲一下漂白水就會即時出事, 但係都唔會即柯

我又係腸胃好差既人，有少少污穢都會肚痛，例如去麥當勞食薯條一定要用叉，用手掂下都死，不過要30分鐘先會出事！d野未落到腸點屙？

化學品應該一食就有reaction

咁通常快則幾耐開始柯

其實呢間不嬲差。。服務差 ，野食差，上次食都有幾個fd 即屙

膠都廢事比
你呢d係急性腸胃炎，所以會又痾又嘔
小弟都試過，起碼痾足成個星期先好返
真係一個鐘入面都可以痾6-7次
最緊要多飲水，最好係寶礦力
因為怕痾得多脫水。
就咁睇件事就唔關放題事，
事關一個正常人消化最少都2-3個鍾
4個鍾先係完全消化
無咩可能即食即痾
除左係中毒
但係如果係中毒就係肝問題
點都唔關腸事啦

公道講句.

大喜屋係垃圾
但無咁快柯gwa

果頭入口果頭屙
你條腸直嫁？

絲打你邊間醫院我黎探你啦會帶埋生果花籃求婚戒指架啦

啲蝦有怪味就味食啦
放題 任叫 有乜所謂

仲有$3xx 一個人日本野大把選擇
唔洗食放題啲野咁cheap

換著係個男，姑娘心諗你屙清佢咪冇事，慢慢等你菊花擴張下先啦…

樓豬一定唔係靚女
靚女都唔屙屎即

講起又講，有冇醫學撚幫手答下
我次次落樓下茶記食完個沙嗲牛太陽蛋煎腸牛油餐包凍OT
過十零廿分鐘就想屙屎
次次都係咁，然後我次次都咁食

我出街食都試過兩次
有次係食完燒冬菇 大約30分鐘就好急屎
而屙出黎既味就係燒冬菇既味
不過無你咁嚴重 都係屙左幾次就無事
所以我覺得腸胃既野好難講
同埋對方咁既態度會即報食環

平均最快係Staphylococcus aureus, 即係金黃葡萄球菌
香港人黎講點都要2-4個鐘

諗起 摩打手撕雞

好大機會係上一餐有問題

唔出奇, 我仲知道你啲屎唔硬身
因為呢D係含油酸食物, 會潤滑腸道

如果真係間野野食問題，應該好多人同時奶野 所以應該係上餐

我幾個月前都係差唔多 不過係下就食完吉野家咩芝士飯 夜晚食完個魚蛋麵就黎料
因為第一次咁樣所以叫左白車
屙撚到抽撚哂筋，痺哂 屙嘔到訓左係屯門醫院個廁所 之後見醫生話腸胃炎
之後2日冇食過任何野 清腸胃 幾舒服

On99食左幾十分鐘就即時有事？

認真 絲打你好明顯就係自己腸胃麻麻
但又食榴連又食刺身咁樣亂食出事
又或者係本身午餐食嘅嘢同你依餐撞咗都唔出奇
之後喺喜來登酒店食咗好多生蠔 結果真係中咗毒
啲生蠔唔乾淨攪到急性腸胃炎不停屙
但依個係返到屋企之後嘅事嚟 食完同肚屙肚痛中間都隔咗1個鐘再多啲（自己消化器官幾好 好快消化啲嘢食）
所以如果真係因爲依間嘢啲嘢食有問題
照計唔會係你即食即屙
同埋我求你唔好腸胃炎走去濫用急症室

食親沙牛奄列凍奶一定有得屙

影隻手咪得囉 搏咩姐死臭雞

我食親m記都會急屎 10次有8次都會
我細佬都係咁 求解釋

樓主極度核突，我指用字方面

你老母
我依加代表大喜屋保持依個法律既追究權利 開個咁既post
搞到我生意下跌

我會拜託連仔幫手del post了，係我衰衝動咁快就開名，同埋post左多餘嘅相
打攪晒

我聽日就返公司影返閉路公審返你轉頭

咁想出樣呀拿

我對肥仔波都大過你果對

非香港人會快d定慢d?

認真？

你on9 腸胃炎 唔睇急症唔通等到朝早睇私家

開親啲post都借啲意想話人知你係女
想話人知係雞咪直接出個價囉臭雞

要唔要改名?
屎眼呠呠

條有屎底褲唔好洗，擺上黎放盤，應該炒得起

腸胃炎嚴重起上黎路都行唔到，唔call白車我唔通等佢自己好？

我幾個鐘前食完
咩事都冇

認真
佢做初一
我做十五

del你老母咩臭雞
你唔貼樣搵唔到生意架
咁都要人教？

等你

你腸胃炎一定係次緊急㗎喇戇鳩仔
畀著你入到去咪又係一路等一路係咁出入廁所屙嘔
等得嚟到你嗰時你都屙哂嘔哂喇
上面都有巴絲屌喇 一般情況下佢腸胃炎去睇急症 睇完都可以飲早茶喇
返屋企對住個有親切感嘅廁所買枝保礦力狂飲水防脫水好過喇 腸胃炎屙到胃抽筋都咁話
莫講腸胃炎喇 腸抽筋胃抽筋依啲都係去診所好過

想收兵？收皮啦

對某種菌或食物敏感會即屙，人人腸胃敏感度唔同。

道歉要露出胸部

你腸胃差姐

利伸:成日打邊爐,D野都唔知熟未就拎上黎食,未試過食到肚痛肚痾

唔明po出黎嘅意義喺邊
起埋底就知又係一個想收兵嘅臭閪

有花生食當然就要留名啦

佢撚有胸
男人對波都脹過佢

留名食花生

Lm

抵撚死港女咁鍾意食放題

我都試過食完刺身類痾到七彩，情況同你好相似，又係痾左好多次之後就痾水... 其實痾水都未算最終極... 我試過痾到水都痾唔出，痾空氣
當時我冇睇醫生，連續瀉足七日先去睇醫生，醫生建議我驗屎💩
報告出左，話係霍亂弧菌
食左藥，痾清左就冇事架喇～

痴撚線
連登仔無處不在
幾時有醫院既人黎講下樓主咩樣

我決定追擊樓主依隻臭雞 開一個post入去屌一次

我成日食大喜屋都冇事

一年有幾多on9唔經大腦開post又要求連仔del post 下次想收兵想刷存在感返hk discuss啦
留名等睇大喜屋告你

咁痾到仆街屌鬼係人之常情
不過唔經腦就講

屌 絲黎嫁原來

試過冇食生冷野都急性腸胃炎

早茶都過鐘啦上次入廠
所以咪話留名睇佢朋友屙成點

Btw呢間之前成日食 覺得唔錯

其實食生蝦係最易出事
D蝦易變壞
所以我食親放題都唔會食蝦
利申：比樓主更慘,仲瀨左屎添

唔明點解要po自己相 仲要對個post完全冇作用

男人老狗入女廁

人地想收兵嘛
引左勁多狗公出黎啦
樓主正一臭閪

臭閪，噴屎都形容得咁detail

蝦頭有個位置唔食得
食左就會肚屙的

大喜屋呢單野唔撚告鳩你既話以後無撚人會去食
只可以話你呢鋪玩撚大左

有冇咁快屙啊

我之前食左個饅頭 過左十幾廿分鐘就又柯又嘔
個餐係早餐
前一晚6點食飯 應該唔關事
我個時都唔撚明點解會咁快

絲打留contact得唔得？想溝你

又係絲打你
個個post都好多粗口

絲打d 形容好生動隔著mon 都聞到臭

打針都無咁快啦,關人撚事

死啦
刑事誹謗罪

誹謗罪

見證新潮文誕生
幾好笑既
btw張相幾嫩口

等我幫絲打你通下佢啦~

有可能入到 冇實證唔好亂講野

不過絲打應該係好麻煩果種人黎
所以野都要搵到真理果種人
即係成為香港投訴之都既離因

絲打你咁爛口
D屎一定好臭

女又點 洗唔洗咁敏感
十個有九個都係扮厹假膠
擺張相就收到兵 又冇pm冇contact收閪咩

花生

我係厹

少少野都搞唔掂，咁撚夜嘈醒老細，聽日執定包袱聽走得啦你

香港d員工成日老細上身

笑死 如果你唔係咁好心機自言自語 然後張圖係真
我係你老細 聽日第一時間炒左你先
三更半夜學人報串 間野你有份？

Sorry真係有份
叫就叫老闆 但係當初係有一齊夾份 唔可以話係同事 係好朋友

哦

原來係老細出黎

你背後有龐大既法律團體阿何？

佢做初一
我做十五

一兩點有幾夜 十二點幾先一齊摸完酒杯底

唔洗理上面條傻鳩 支持呢位巴打放樓主上黎延伸下討論空間

辣殺放題
不吃也罷

根本樓主問題
食過幾次都冇事

擺明就樓主淆春揾啲垃圾朋友仔想兇我啦
道理起我度 我驚條春咩

最好推上報 幫我宣傳下

大喜屋員工 深夜報串不遂反遭解雇

嘩，屌你你都好撚惡
人地嚮你公司爆左屎眼入埋廠
仲要嚇鳩人話公開CCTV

你估你係張仁良呀？

直必腸

快撚死全家啦LAUG

推得上我就是但揾個出奶認左去

見到呢位自稱大喜屋既老闆咁既落力三點鐘都唔訓，我信呢間係良心食店兼苦心經營，各位記者希望還佢一個清白。標題建議：大喜屋食客痾到叫白車，網民自稱老闆揚言網絡公審！

On9 即食即屙
你估你中撚左生化病毒咩

Go 齊齊推

你通知左Carson未嫁？唔係又俾老闆鬧？
By the way老闆表示：聽日準時返工呀

宣傳公司想用cctv 起客人底呀?公器私用呀?屌你老母臭閪，你要保持追究
權利你就去訴諸法律，而唔係用保安設備黎搞客，屌你老母你平時會唔會
見到d客靚女或者打扮性感無限翻睇再公諸同好架，我好撚不安呀。

聽日追埋post先再慢慢不安

我淨係知條假膠好想引人注意，落晒力又扮員工又扮老闆。

18歲少年冒充日式放題員工罪成 被判入獄監禁5年

絲打洗唔洗我買糖水比你食

我試過坐飛機食完個飛機餐都即刻屙啦 之前仲要冇食野 根本食錯野既話會好快黎料

腸胃差一中招就會火山爆發

有咩可能一邊食緊一邊開始腸胃炎
毒藥咩依家
落肚消化都要幾個鐘啦

留名

渣ga

人地話睇CCTV又變咗公開CCTV
啲厹係咪唔撚識字

睇字估唔到係絲
講嘢真係好撚趣緻

請做我女朋友

腸胃差食生冷野

要mark低柯既時間

腸胃差隨依隨痾有咩問題
腸胃係差
但唔代表間野衛生程度冇問題囉

樓豬玩撚完

厹全面進場

摩打手撕雞

睇CCTV公審呀，你知唔撚知咩係公審呀?

你主人潛左水啦 肉酸到呢

認真 試過係大喜屋食完唔夠10分鐘就肚痛

不過我嗰次係熟物出事 食魚生無事

要6個個鐘 食物中毒症狀先出現

竟然冇屎睇

冇腦港女即食即屙，屙埋腦槳

都知點解見到女仔講屎尿屁
覺得好好笑

邊會咁快出事

起樓豬底
原來有咁多「實試」post

i love you

我自己本身都係腸胃比較敏感嘅人
我都明白一餐飯未食完就要痾嘅感覺
但如果你本身腸胃差，都應該要避諱下生冷嘢
同埋你都講隻蝦睇落有事你仲食落肚

會唔會太快 食完即刻瀉？ 係上一餐下話

I Love u

一係打手一係搏上位

好想食你啲屎

食過幾次都無事

報食環啦 仲上連登

嘩
厹多到呢
娘娘噴出黎既屎成班搶住食

洗唔洗咁多狗公

留明睇大喜屋出notice

出post就出post
無啦啦貼張出黎表示自己係女人搏乜？
呢啲咪叫搏屌囉

臭閪樓主又話叫admin刪post?
叫左未？
博上位就直接自貼留contact留價啦
貼張咁既圖出黎你都係想咁樣姐

為間公司咁仆心仆命煲都算第一個

以前d post就咁貼眼、貼腳都已經俾人屌啦
無pm無contact就唔叫收兵？
連登已死 5p化

人體唔係咁遲鈍
身體攝取到毒素係可以即屙

絲打check pm

得你自己一個有事就未岀聲啦

點解大喜屋肯理你咁撚好嘅

個個都話有份,唔通個個都係老細咩屌你
香港我夠有份納稅la,屌你唔通我又做特首
都唔知你係咪見個客幾撚靚女
之後走去食人地二手飯果d撚樣

打左格都覺得又柒又Learn，成班狗公吠乜鳩，仲要陀住舊玉

食物中毒 咁快有反應架咩 ?

樓主真人一定好樣衰先要斬件post相馬上黎吊狗公

呢間仲有人去?

見到咁多正皮仲以為有屎相睇

Carson

邊有咁快柯 對上一餐就有份
我都試過 食完一餐 一兩個鐘後 又柯又嘔入醫院

Cap樓豬個樣上嚟公審

好想j

果D一定係仙丹，即吃即屙

等我奶返屎眼就冇事ga la

依家等連仔覆我，應該好快會del到post，至於張相我只係諗住做證明，當時屙嘔完一時衝動左。

食完即屙點會無
上次我食殿又係屙左三四次屙到痛
其他人都有屙但無我咁嚴重

你話del就del
你當呢度你facebook呀
見冇人撐你即刻淆底扮受害者

依頭落到肚嗰頭即痾

正評係比絲打
btw 保重身體

收皮啦一時衝動
貼完腳 貼晒成個身都話一時衝動
臭閪想上位咪認囉

肚痾咪肚痾，都唔洗借啲意自貼嘅，你去感情台啦

直頭當呢到facebook ig blog

邊有咁快見效架
你而家屙，起碼係六個鐘前食嘅嘢出事

食過幾次都冇事

可能我腸胃唔差

好多狗公好溫馨咁關懷樓主

樣相睇落似得15，16歲

我食物過敏，都要成個鐘先屙la
中毒邊有禁快

半個鐘就可以出事
親身試過
唔明大家點解話要咁耐先有事

留離pm我ok

咁其實樓主上一餐食左乜野？

曲線收兵

靚女唔痾屎

有冇柯屎時間表

睇到相真係搞不撚掂

邊個話碌左卡無得退 個卡機有得禁退款架

唔記得f 幾多

eps就無得退

成班垃圾厹未見過女人咁

咁樣柯法應該係你上一餐出事
腸胃炎食物中毒都要你食左一陣之後先會有反應
除非你係刺身同其他野食溝埋咁食 又食左半個鐘到一個鐘到
咁就可能關大喜屋事囉
係唔gur嘅咪報食環囉

如果毒到可以即痾即嘔既醫生會check唔到？

留名睇你比人告

Back up定

岩
通常一到爛屎階段
就係前一兩餐問題
d刺身係催化劑 加速肚柯

到時真係畀人屌到噴屎都唔夠賠
btw好想同樓豬做愛

你做乜撚野

寫得好撚生動

放題前含左幾多條腸先？食飯前就唔好含腸啦，明明就係條腸變壞，食物中毒邊撚到咁快，都要胃消化完先啦，最快都要1-2個鐘時間，唔洗返工，返學校重讀基本常識，垃圾腸胃臭口壞心腸才是中毒原因

講真, 無可能食到隻臭蝦就咁快屙到咁, 你不如講下你食放題之前既行程及食過咩野啦

lm跟進點解咁多正評

試過同frd打邊爐
明明都無乜食海鮮豬依d
結果一走 坐緊地鐵坐到一半頂唔順
飛奔落地鐵係個垃圾桶到嘔到七彩
乜鬼野都嘔晒出黎
之後好翻小小就飛的醫院
坐係醫院打針打到唔想打

出事可以好快d
上一餐只是住家飯

原頭 就係n個龜頭 的總和

都係要問自己食飯前，食了多少排泄陽具

一直都唔覺得會同時食同時發出黎中毒
大佬你d野仲喺個胃度咋

其實好多時都只係腸易激

實捉到你

自己上一餐食完野 賴落間野道又真係幾好笑
影埋你塊系上黎啦 臭雞

仲要咁多正評
連登真係多on9仔 唔識批判思考

絲打真係大哂

引狗公post

Btw樓主好返未

屎圖都無張

絲打而家點

本身都易痾，有次離譜到飲一啖羅宋湯就肚痛

唔知點解我笑左

除非急性中毒
唔係邊有咁快 即食即出事
但如果急性 無理由得你出事。
不如諗下自已邊到有問題

你真係當食道係sir滑梯咩
食完唔夠一陣就屙唔洗吸收下先既
次次食完放題隔兩三個鐘先會屙

你個人黑仔
氣息唔好

不過好彩你遇到我
可以幫你轉運
想知再講

我都分唔清正皮係幫樓豬推上報討回公道定笑佢個腦生屎忽

之前又係食放提食物中毒，不過成班人都係隔一日先出事

好撚臭d蝦屎

我全家人因為呢個post取消左booking

記者朋友，大喜屋你地好

樓主咁樣算唔算誹謗？

好多人因為呢個post取消左大喜屋booking呀

食咁多次都冇事

好彩有樓主提醒咋，我取消得切今晚個booking，多謝絲打

原來臭雞想屈錢

腸胃炎渣

不如你開名講下上一餐食左邊間仲好

本身睇完想問點解咁快痾
同埋成班人係唔係得你一個痾
睇黎都唔駛問

樓主個口直通肛門，唔怪得個post傳黎陣陣屎味
唔好再推喇，放過樓主啦

兆萬果d
乜咁睇唔開

岩岩食大喜屋,唔知做乜個肚有啲痛
算la,我照食,真係頂唔順
跟住狂噴爛屎
經理猛係度話我渣渣渣
對話:
經理:渣ga
我:咁我唔食得生冷野a ma
隔左一陣
經理:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
經理:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我男友同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
經理:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係經理定我係經理
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

好想屌樓豬

改漏左個

睇到最後自貼係絲打就知引晒狗公出黎

樓主你食放題之前有無食其他野？

居然咁多正評
仲以為絲打會俾人怒屌添

hi 絲打

豬閪臭西大火雞想呃錢呀？

收兵就過主la

即係減左幾多磅呢

我想做兵 樓主有冇TG？

放題
狗也不屌

點解呢個post可以咁多正評

不如改做噴屎絲打

好心班狗公做人有返d要求好無，條女仲平過阿sa你地都狗衝

唔好意思唔記得你地係狗

呢間野 應該係你個人問題/唔好彩

大喜屋，滿屋 呢堆
真係日日都一車車人去食

1500個 on99

狗公連有屎味嘅mk妹都照衝

樓主 你未查清楚開晒人地朵 大喜屋真係可以告你 一路好走

利申 間野食過幾次都無事

同埋如果奶野 應該唔止你一個吧？

邊有咁快痾
支持cap低個po告撚柒樓豬

原來大喜屋有打手係高登

成班人未試過食完D唔乾淨既野唔洗5分鍾已經即刻肚痛?

既然證明唔到係大喜屋D野奶野
咁同樣證明唔到唔關大喜屋事
告咩

以為有屎圖 負皮

連登5p化哂啦
仲記得以前有條臭西開個post話影自己後面有咩，專登影埋自己啲頭髮，結果比人起底負皮。
屌呢個post又係曲線收兵，講腸胃炎放自己個樣把撚咩？證明自己有病放自己個樣又做乜撚？
竟然去到第十版開始先有人屌，頭幾版啲厹現哂型。呢個post正皮多過負皮已經知連登已死。

邊有咁快一食就痾
起碼都2-3hrs先嚟料啦

如果有事應該全場唔止你一個有事呱

咁撚樣就屈人打手
咁我話你係樓主隻臭兵添啦

希望樓主俾人告到破解

我記得 係咁屌條女搏乜
絲打又點你都無份食架啦
厹真係好柒

好老實講 你一個半個人係告唔入食肆 食環只會黎巡查
除非集體食物中毒 先會拉人封鋪去化驗

就食肆黎講 點知係你本身唔舒服或食物敏感搞到咁？

樓主小心比人告 只要佢一拎化驗報告出黎 就可以告返你轉頭抹黑佢

破解

未，最快試過幾個鐘。
樓主五分鐘就肚痛再開人鋪名，證明
1. 女人多數無常識
2. 狗公多，條女幾on9都有弱智狗公支持安慰
3. 條女一直想上位，同埋一定樣衰臭格

見到最尾果張相都知樓主係attention whore
搞咁多野想引人注意話人知自己係絲打
但又唔係大波唔係長腿，收皮啦屌

要五個鐘先落到腸

未經證實就開左名先
樓主都算on9
如果唔關大喜屋事我想問樓主會點樣幫人澄清？

真係未

支持大喜屋告9樓主
無腦臭西港女想收兵仲要屈9人
係要懲戒下

其實真係有事唔會咁快有反應，根本唔使驗都知你係上一餐出事
你自己諗下出事前三至四小時食過乜

我個玻璃腸胃嘅朋友都無咁癲
都要食完搭緊車先唔舒服
仲要其他人個個都無事

厹到

樓主好可惜 上位失敗
比著你個胸大多幾個級
已經唔洗比人屌到咁

啲人focus既地方真係好笑

如果佢大波洗唔洗靠咁樣上位

狗公造就班無腦閪格港女係無錯

初初諗緊你男人老狗做乜廁所有阿婆,碌上去睇下username係紅色先get到原來係絲

大喜屋多左2間升級野之後..真係差左好多..勁失望

又話del post
冇人理鳩你呀臭西

有無人整合下

有無咁快痾 應該唔關事 你之前食野有無食錯
如果關事你一定嘔先過痾
見係女就千幾正皮做乜鳩

On9咩
邊會食完五分鐘就屙啊

連登好多盲毛on9仔一見個post多正評就唔諗咁多 即刻跟風正評左先
再者樓主係絲打, 貼晒相咁
d on9仔仲唔伸晒脷 擺晒尾咁咩

因為樓主我即刻cancel左大喜屋booking
身邊好多人都話睇完個post cancel晒
搞到唔敢食大喜屋

樓上自稱老闆個位巴打po樓主未

慘,咁就冇左幾千蚊

btw我覺得唔關事, 邊有咁快出事, 多數係食完過一陣先會開始唔舒服, 即刻未免快左d, 毒藥都唔係隻隻可以即刻有反應

邊個話食物中毒要等？
生冷嘢可以即時中毒是常識吧

會咁快就有事咩 唔係都要時間消化下咩

食物中毒？ 咁武斷就食物中毒

得樓主2個咋 其他人又無事？

係架咩
我求其google下d食物中毒+刺身既新聞

衞生署衞生防護中心表示，正調查3宗懷疑食物中毒個案，首宗個案涉及1男3女，年齡介乎28至37歲，他們在進餐約7至25小時後，先後出現腹痛、嘔吐、腹瀉和發燒等病徵。第二宗個案涉及8男9女，年齡介乎17至57歲，他們在進餐約4至22小時後，先後出現類似病徵。而第三宗個案則涉及2男1女，年齡介乎11至37歲，他們在進餐約13至24小時後，先後出現類似病徵。他們分別曾進食生蠔、龍蝦及刺身，其中首宗個案受影響人士亦曾進食蟹腳。

樓上幾個有冇常識定其實係打手？

睇新聞啦

上面有人講左有幾隻菌會好快見效，小心炒車

係樓主嘅打手

得樓主一個有事
好波！

邊幾隻

即時中毒

又如何？
而家人地就係明明食完嘢出事
最大嫌疑一定係面前啲嘢食
尤其係生冷嘢
冇情講

可惜生冷野要等4-36小時先會屙

樓主好難屌得入大喜屋
人地一句：咁多人黎食，又唔見其他人肚痾？
你又真係駁唔到
唯有怪自己腸胃差

舊時7仔軟雪糕，食完15分鐘即見效，好過瀉藥

我大學正正研究緊
最快都要兩個鐘既Staphylococcus Aureus

勁喎

會即時病發嘅都唔係屙下咁簡單

唔關細菌事，係凍腸加滑腸作用
基本病理學

無證無據就屌左先
正如我食完飯無事 之後去買支水飲肚屙 我係咪去告支水既生產商呀

有實質證告先出黎唱人啦
係又投訴唔係又投訴

你話入面嗰碟係肉醬意粉pizza 蝦餃燒賣就話有可疑啫
大佬你食嗰啲嘢生鈎鈎點知係咪呢隻蝦特別多重金屬特別多化學物質定還是死咗好耐？
連登仔出名多打手就係人都知
夾埋啲憤青走黎害人又成日炒車
抵你地俾人笑

我bachelor food science
之後2個postgrad degree係 toxicology 同 public health
其實呢啲野好基本

傻閪無常識以為上網亂講野真係唔洗負責任

咁樓主多數都係同一情況

睇報導講 亞洲人一般對奶類係會敏感 缺少左某種野
差在敏感係即屙定隔一陣先屙

以前高登咁樣貼相收兵一早比人屌撚到化
點會有過千正評

嗯

樓主自己腸胃差就唔好怪人
食物中毒邊會得佢一個奶野

叫Lactose Intolerance 乳糖不耐症
無左Lactase
飲奶/奶茶都會屙

駁唔到就人身攻擊
大學研究最快都要2個鐘
衛生署都話最快4小時？？？

係口才差啫
屌我真係睇唔過眼
連登仔blame the victim 有時好撚柒閪過火

你叫樓主留低隻蝦頭拎去驗呀嘛 咁咪有證據囉
無話100%樓主假
但樓主而家實牙實齒 公開晒 開晒名咁講大喜屋d野有問題喎
你仲未明個問題係邊?

郁d就話人打手 懶係眾人皆醉你獨醒咁

學到野
我飲奶茶都會屙
睇黎我要告佢地

實際上香港人係6-36小時最普遍

老老實實消化都要時間
除非你見到屙返d甜蝦出黎
唔係邊有咁誇張食完即屙

btw 大家有咩問題可以問我
有幾間保險公司有法律訴訟都會搵我寫報告

細路會快少少定慢少少?

無證無據指明係大喜屋d野出事 就話樓主係victim
你個腦真係留撚左係老母個閪窿到
睇唔過眼仲唔快d留低tg叫樓主add你同你一齊討回公道 汪汪

呢度實有大喜屋打手啦
呢間嘢，我六，七年前食過已經係好唔掂
試過去開飯網留負評係出唔到咖
仲話返我話可能會有法律責任(我明明連相)
但其他食家連po3,4個好評又無事
佢同集團仲有咩吉壽，大吉乜乜乜
搵吓以前D報紙都見過又甲由老鼠食物中毒啦

最好笑係TOPIC開名屌大喜屋
轉頭其中一個回覆話係想查清件事 唔想屈錯人

又黎blame the victim?
而家有證據？
唔比你腸胃差/食物敏感？

證實左先屌人啦

推爆佢以後唔食大喜屋

靚女唔會屙屎，樓主請你好好反省

樓主係女就係victim啦
你識乜

快少少，因為有啲細菌會有Toxin
細佬對Toxin既Dosage 低過成年人，好快就會唔舒服
但快極都要2個鐘，一般最快3-4 個鐘

人地出事喺大喜屋做乜唔講得？
你出事嗰下我就睇下你識唔識邊屙住爛屎邊喺垃圾桶搵番隻蝦頭出黎
屌鍵盤就識用腦你就冇乜，我挑！鍵國都得啦
你明唔明你地諗嘢個問題喺邊？

樓主無證無據就開post話大喜屋,
我可唔可以話樓主係對家d打手呀?

留名等睇俾人話我係打手

二手飯巴打 有野睇未

連登

女人 同情分加一百

其實呢 香港食放題真係搵命搏架

樓主係女，個風向咪屌大喜屋+多正評
如果樓主係肥閪/男人
邊有咁多人理呀，佢地根本唔係關心大喜屋有無問題
係關心絲打有無事

留返同個官講啦

你要受害人兼職做埋神探？
咁我要你呢個鍵盤戰士射番起飛去北韓得唔得？
挑。

香港無罪假定
你話大喜屋有問題緊係你比證據
無證據就叫屈

無話唔得，但事實個病症唔關大喜屋事
相信你搵邊個醫生都證明唔到，反而會顯得好無知

有埋枱號,相,單都可以話無證無據

大集團有打手唔出奇啦，越大就越多，都唔出奇

樓主屙到仆街唔叫victim唔通叫凶手？
講嘢用腦啦你老母
我經過呢度啫，睇唔過眼就出聲就係咁簡單
似撚似你地見女就扯旗咩

佢覺得而家告9人 要個疑犯自己搵料去證明自己係無罪

我建議你試下咁樣同衛生署講 睇下會唔會拉人兼封鋪

睇證據做人 你有證據既自己道理係你到

咁一單野入面victim可以唔限於一個人
可以樓主同大喜屋都係victim

咁都係大喜屋食物有問題嘅證據?

超垃圾
果陣去大喜屋
佢D燒蠔係唔連殼，reuse recycle裝返舊蠔肉入去
返嚟睇巴打吉壽嘅report
連青口呢D咁cheap嘅都係reuse

影自己上黎搏咩姐,
臭西

有得食有得碌卡仲有免費清毒服務

證據係指有無證明係大喜屋既食物引致你食物中毒呀
柒頭 用下腦先講野啦

唔通我而家飲撚完支過期奶 晏D去酒店食自助餐影低D相又可以話酒店D野食有問題?

我影張單 相 枱號比你 你告得入再話我知

總之我戒咗食放題好耐
見到D魚生同MK仔一車車咁入去流哂眼淚

死狗公吠完就摺埋啦

而家D 5P傻仔厹真係傻傻地
係咪見到係絲打就精蟲上腦
淨係識話人打手 , blame the victim

其實如果淨係得佢一個出事
搵食環都幫唔到佢啦

咁簡單都唔明
重有你對某食物敏感既 去到人地到食野病發 又可以告人食物有問題？
例如奇異果 好多人係突然會敏感 以前無 咁又告間野食物問題呀？

香港係控方比證據去告嫁

唔通人哋屙咗舊屎化驗埋先報食環咩
報紙報食安中心通報話幾多人喺邊間食完乜乜乜食物中毒
一定又好似你咁話有單有相都無證無據

假設大量甜蝦係同一缸水處理，而時間經過幾小時，室溫當佢28度。
剛好遇上一個腸胃差ga人
最快可以幾時引起肚瀉。

9唔搭8 我問你呢D算唔算係大喜屋食物有問題嘅證據
你就同我講戒咗食放題好耐

絲打呀
唔好食放題喇，食我D精液啦

blame the victim算唔算近年最被濫用既字

走啦 柒左重要係到搞笑
同埋 我比單、相同枱號你 你可唔可以表演下點告得入人

我照顾你

咁我周圍屈d餐廳d野有問題都得啦
屎已柯 廁已沖 理撚得你
有咩留返同個官講啦

好亂
而家到底victim係屙到死定個飲食集團

連登仔識多幾個新D既英文就乜都用一餐

集體食物中毒 同呢單一樣？
搬夠龍門未？

why not both

最尾個幅先係重點

分分鐘連blame the victim點解都唔知 見人用就用
btw樓主我係你就報食環去check 唔駛拎d單出黎証明 咁係無意義嘅
如果check左有事咪大條道理po個報告出黎 連登仔咁鍾意睇人仆街一定幫你屌爆佢
唔係貼自己收狗公(不過都幾有效)
不過依家都遲啦 如果驗到唔關大喜屋事 就到你俾人告誹謗

即食即屙
絲打知唔知食瀉藥都要1-2個鐘先落腸，再反應生效。
如果正常食物有細菌，正常要4-6個鐘先去到腸再肚瀉。

笑死我 最好笑係樓主都深潛左 仲有咁多護主犬出心出力

留意下新聞如果某d餐廳一班人食完入廠
都係用懷疑食物中毒 警方食環調查中etc
但係唔會好肯定咁話因為食左邊間就中毒咁
就算罕見d食完雞泡魚中招 9成9處理問題 都唔係份份報紙會直接指名間餐廳

一定要告鳩樓主 睇下到底邊個有問題就岩

屙咁多次屙到尿道炎未

根本未肯定同有實際證據就唔能夠開名去講
呢到有幾多狗公同智障唔知咁樣會被人告

咪玩啦 真係食物中毒既話全大喜屋同佢一齊入醫院啦
而家得佢一個入廠正路應該係佢上一餐食錯野

一開頭睇啲用字仲以為係巴打
點知原來係絲

尖沙咀大喜屋離譜食三次都肚痾足三次

刺身藏曱甴排骨送鐵線

旺角「吉壽日本料理」33人疑食物中毒| 即時新聞| 要聞| 20150423 - 蘋果日報

旺角吉壽再有28人疑食物中毒

pish到1001

屎味閪潛撚哂水
得返班狗公係度死撐

你想表達d咩？ 考古做資料搜集？

打手退散！

笑死
叫樓主貼下d蝦頭相出黎先啦
同埋得樓主一個食物中毒

睇下新聞果3條link
疑食物中毒
有鐵線果個真係有証據
依個po呢???

打你老母咩
無腦厹

好多狗公

推多D
繼續上熱門
多D人識呢個集團
咁出俾打手D錢就抵喇

厹淨係識屈人係打手
但又駁唔到人地講既野
笑撚死

我點會係厹，你個傻鳩
定係講大喜屋壞話就係厹？

正如你覺得屌樓主on9就係打手一樣

因為有阿婆係對面山頭… 洗 蠔殼!!

唔緊要
唔洗怕
繼續屈
繼續留第一頁熱門唔好俾佢停
俾人睇吓呢個食物集團嘅下流手段

我覺得堆link可以擊退打手，冇覺得屌樓主係on9喎，係咪傻鳩左呀？

讀好d中文先同我講野啦

所以食完仲會返去
仲要上嚟同間嘢護航嘅簡直智力有問題

屌樓主 = 大喜屋打手
連登仔goodest logic

一路碌落嚟好驚見到有爛屎相

對於有證有據既野我係支持既，要屌樓主咪屌囉，我只係支持公義，比錢請既打手必須死全家咁解

你reading攞U就 y返去repeat la

好多證據係請打手啦
openrice有過濾
雜誌鱔稿
Blogger試食
唔通仲漏咗forum咩
兩登大大個飲食台喺度

我講左一句打手退散 = 厹 = 反對你屌樓主

你logic宇宙最強

啲正皮仲一路多緊添

你up乜撚野呀

連我講乜都唔明你就返去瞓啦on9

有幾多人得閒碌落去睇哂呀
好多人睇完題目
食過奶過嘢都正評啦
你唔講負評得正評10分1都無？
姐係10個都無1個嬲佢呃兵？

call 食環， 佢第日就去間野拎食物化驗， 但可能唔係你食果一批。

Anyway 你去酒店buffet某啲都係reuse的

你地嘈乜撚野即
計我話靚女唔屙屎呢個係定律黎既，而樓豬一連屙撚左十鳩幾廿次屎…
咁可想而知……

收唔收兵

非集體食物中毒 鬼會拎去化驗咩

過黎望下個檔口驗查下簽個紙就走啦

年中咁多仆街係又報唔係又報 驗得幾多個

因為依度多垃圾囉
咁簡單
連狗講句bye all毫無意義既垃圾post 都2000正評

笑左 唔睇post去比正負皮都可以拎出黎打飛機

咪就係香港班撚屌亂咁投訴搞到唔係大獲野都唔會封鋪
雪糕唔夠凍又投訴，乜柒都投訴

即係有打手=全部人係打手？
咁如果樓主個case證實左唔關大喜屋事，係咪代表之前有事果幾個case都係老屈？

最睇唔過眼係樓主無腦又無波都咁多盲厹伸晒脷
張相普通到周街影個瘦師奶都差唔多效果

以班人既思路
唔通我又話佢地係大喜屋競爭對手既打手咩 屌得咁落力

除左打手會屌個all 左十幾次入醫院吊鹽水仲屌埋撐佢既人係狗公之外
我諗唔到其他人會

除左厹會信即食即all幾次入醫院吊鹽水仲屌埋唔撐樓主既人係打手之外
我諗唔到其他人會

早兩日喺巴士斬死人個女條仆街喺醫院仲慘啦
唔止吊鹽水仲重傷添
咁屌佢果班又係咪打手

all十幾次吊鹽水有人關心你果度係ig facebook
唔係連登囉

利申:打手

而家香港食放題淨係食呢間
淨係環境舒服已經屈晒
野食未中過伏

神輿日本料理
網址:
地址: 旺角彌敦道593-601號創興廣場5樓
電話: 31608456

得罪講句，想人關心就po ig facebook
正常連登仔只關心大喜屋係咪真係有問題
唔會理你屙爛緊幾慘

淨係鍾意睇人仆街 賴屎

甜蝦點樣同一缸水處理？
你估咁多新鮮蝦你食呀？食幪你咩
一箱買返來，沖都未必沖就上枱喇

30分鐘至8小時不等，通常是2至4小時 噁心和嘔吐(明顯病徵)、腹痛、腹瀉
生野好易有金黃葡萄球菌 30分鐘可以發病

成間野得佢一個有事🤔
其他食客係咪有金剛不壞之身？

食完番屋企食物中毒就聽得多，食完幾舊冇耐就話柯真係第一次聽，何況d 屎都應該係對上果餐啦起碼

啲蝦個樣真係好奇怪，就算係唔係絲打都咁話，加上放題有食物處理不當令食客食物中毒係經常有新聞報導，可能樓主腸胃差少少先得佢中招，所以關鍵位係 :
一路追個po有巴打就話唔會咁快有得痾(例如舉出某種菌話最快要四個鍾)，有啲又話會(話有滑腸效應，好似係咁叫)
係唔係打手其實證明唔到，不如focus返係樓主上一餐食咩，同埋上述兩種講法嘅可信性，最後咪知係樓主on9定真係放題出事

我唔係話大喜屋一定無問題
但上面有d厹話樓主係victim
質疑樓主可信性就會比人屌
根本唔係想尋求真相

我剩係想知點解即食即all 就係假
頭文字鳩唔該回應下

曲線收兵，機心重撚到

咁唔該你回應下即食即all 有咩咁假？

樓主自己都唔肯定係咪食左呢餐先又嘔又柯比人屌幾句覺得自己柒左先潛水 點都估唔到班厹仲肯定過佢

真係正既話，現實收兵收到手軟啦
洗撚喺連登收咩😏😏😏

即食即all 再開post 話大喜屋有問題係同一件事黎
咁樣連住黎講即刻明屈大喜屋，連實質證據都未有

hey BoA

各打手表示不願面對即食即all 係事實

你邊度見到30分鐘就會病發?
最快都2粒鐘啦大佬
仲有金黃葡萄球菌一中就成盆中
樓主個fd又唔見有事?

如果我上連登開acc, 開完個email即刻收到幾個垃圾廣告
唔通我又可以無證據下話連登賣我資料咩🤔

我課左5皮比法子

如果食物中毒 只有公立醫院一定會向衛生署通報
如果去私家就未必
所以可能得一個急性中毒去公立
其他第二日all 幾次睇私家或者無睇
政府唔會收到

唔洗睇其他人
樓主個fd就已經冇事

樓主食幾隻蝦應該唔使三十分鐘？睇一睇文個時間好似係落枱一開始食就賴咗屎咁

no offence，只係懷疑

真係唔撚識中文架wo
30分鐘至8小時不等，通常是2至4小時

通常唔係最快咁解呀染頭

有冇懶人包 費事追po

講緊開始屙
潛伏完係講緊開始出現不適
唔係潛伏完就即屙

唔講咁多，推到執笠
一係又好似大吉定吉壽改名又扮過係升級新放題

即係樓主個frd都係大喜屋打手😱

btw樓主連30分鐘都冇,咬咬下就瀨屎喇

張單500幾蚊,一定唔係一個人啦
而個post我見唔到樓主有講佢fd都中招

一定要一齊中又係邏輯謬誤黎
每個人體質唔同 抵抗力唔同。。。下刪五百字
唔係打手打咁多無錢收

文中樓主無交待食左幾耐
而且可能成盤魚生都有事
唔一定剩係d 蝦 只不過得d 蝦特別明顯

咁都有得賴抵抗力
咁又係,厹打咁多無西屌

一盤咁細兜既刺身食半個鐘
講野用下腦呀
你試下擺over半粒鐘再放入口臭架大佬

我諗盤魚生入面唔剩係得蝦 其他魚生一樣好大機會有菌

不過我只係想屌班仆街話即食即all 無可能
水鳩人話要兩個鐘以上
事實唔係咁

潛伏期同屙都未識分
潛伏期解開始出現徵狀,同開始屙兩回事
你屙前會覺得肚痛唔舒服,之後先會開始嘔同屙

岩呀
做過廚房都知d 廚房佬懶起上黎成日唔記得雪番住佢

自打嘴巴?
樓主話除左果條蝦之外都冇怪味
咁係咪即係樓主係30分鐘內食完?
再計埋"廚房佬懶起上黎成日唔記得雪番住佢"喎

無怪味等於無菌？？？？？

又豉油又wasabi

d 打手話唔會即食即all

你當所有野都有菌都冇意思架
問題係樓主食完未夠30分鐘內已經屙左
金黃葡萄球菌最快都要30分鐘先開始出現輕微症狀(肚痛,想嘔)
我同我老婆食依碟野5分鐘都唔知洗唔洗

哇屌原來臭名遠播
即刻black list
食放題，唔慳得

放題垃撚圾就係人都知
但即食即痾真係好撚少
Myth No. 2: I know I got sick from the chicken (or the taco or the take-out) because I started feeling sick right after I ate it.

Fact: Many diseases spread through food strike days or weeks after you eat it.

The details: Most of the time, the last thing you ate wasn’t what made you sick. Many foodborne diseases don’t start to produce the toxins that make you sick until after they are in your intestines. Then, it can take some time (days or weeks, sometimes) before enough of the toxin is built up to cause the symptoms.

But keep in mind that there are some foodborne pathogens that do produce toxins in food that has been sitting out unrefrigerated. These make people sick more quickly than the bugs that produce toxins after being ingested. But since so many of these foodborne diseases cause similar illnesses, you can’t tell what germ made you sick just by the symptoms. Only a laboratory test of your stool can tell you what germ made you sick. Thus, you can't tell for sure when you ate food that made you sick.

加上樓主黑鳩我憎
負皮

應該隔離舖冇生意搵樓豬抹黑.
BTW 有CCTV圖未, 想全世界都知樓主個臭雞樣

唔想追post
btw 絲打

佢地唔敢推呢個reply
實係頭先俾team leader鬧

其實幫樓主班人似打手多d wo

人地搵晒外國文章證明無可能咁快痾。
但你地得幾條link

就算以前食痾過人,但logic上都唔代表今次係因為呢間野既食物食痾人。

點會水你？即食屙的確無可能
Staphylococcus Aureus toxin 都唔會即時有
99% 以上都要2小時

利申 Bsc Food Science+Mphil Toxicology+M. Public health

吉壽同大喜屋同一個老闆黎咩

其實>70% 五星級酒店都發生過食物中毒

只可以講連登病理學知識真係好有限

食放題嘅基本上都係戇鳩仔同白痴港女
香港唔係多新鮮海產到可以攪放題
放題打手死全家

佢地話最短潛伏期係30分鐘
所以樓主即食即屙合理喎
用30分鐘食一兜刺身

每次都係咁，一班人推到個注意度極高
然後集體炒車，道歉都無句就走左去
eg 葉希臨

其實主要係貪平

好似車淑梅咁慢慢妹

淫絲

用散叫中下嘅價錢 畀最cheap嘅嘢出嚟

你拎抵抗力黎講
咁食乜都可以賴啦

點即食即痾

你D食物落肚秒速變屎?

1:40

我寧願比多d錢去食好野
唔係gathering 真係唔撚去食

成班傻仔不願面對

而家無人話大喜屋100%無問題

但係樓主就實牙實齒講大喜屋有問題
又拿不出實質證據
加上好多疑點 例如即食即屙、得樓主一個有事
令人懷疑係咪根本係食其他野出事/本身腸胃fail問題

根本而家就係屌緊兩樣野
1. 樓主未有真憑實據就講大喜屋食物有問題令佢食物中毒
2. 樓主貼d根本無必要既相出黎 加上睇佢以前開既post又貼腳又貼身就知佢臭西港女想收兵上位

而班傻仔就淨係識話屌樓主既就係大喜屋打手
原來香港可以無憑無據就可以抹黑人

你老母 以為男人黎

點撚知原來係女人

+1
睇睇下見到咩廁所阿嬸先開始覺得唔對路

gathering去大排檔好過啦
三百蚊大排檔飲撚到你胃出血得

推撚死佢

絲

樓豬收皮未

海有三文魚清垃圾
陸有戇鳩仔同白痴港女清食物殘渣

上面話無咁快屙既，
咪咁on9啦

你估食完唔乾淨野就淨係屙返果d唔乾淨d野咩，
d菌刺激你條腸就會開始屙架啦

利申：試過食完叮叮意粉果d屙
食既時間唔夠10分鐘
食完唔使5分鐘開始腸胃怪怪地
唔使15分鐘嘔返出黎
唔使30分鐘就開始屙

果晚最後屙左30幾次，
每隔10-15分鐘屙一次

太弱了,樓主10分鐘內就屙左

係
以前仲有大吉
臭咗朵無再開
而家果D咩極尚大瀛喜應該都係同一個老闆
唔好以為食第二間就無事

超強消化系統

cam返醫療費用 肯定係佢唔乾淨
係即食大概一小時就開始會發作
人地無事係咁岩佢地腸有足夠寄生抗體
但你唔夠唔慣你事肯定係佢唔衛生

支持樓主搞大件事 隊死大喜屋
想睇下大喜屋有咩回應

班人開始唔回應,自己圍爐。

正解 無證無據就開名唱衰人

用咩抵拒力做籍口去解釋點解同行既人無事
人唔笑狗都吠

上面有班巴回應左啦
不過唔知佢睇唔睇得明喇

你又知係叮意粉出事?

唔通位醫學巴打又係打手 你柒少陣啦懵撚

其實你地係咪仲未明D人屌樓主乜野

小弟讀左10年Food Sci + Toxicology + Public Health ，可以答你
可以講唔關叮叮意粉事
菌係唔會刺激到腸，係佢產生毒素（Exotoxin)之後先會同Receptor 釋放Neurotransmitter 去Promote腸臟蠕動，係好基本既毒理學
你個Case係腸敏感，果時你食乜都屙
你要搞清楚咩係Food Safety 同Food Hygiene
呢方面你根基極薄弱

唔洗明
推到個po人人都見到
你估大喜屋多咗定少咗生意
定D人會入嚟了解樓主係招兵定玻璃肚

後真相年代你估流

唔係好鐘意駁咩？ 你駁到上面位巴打未？

係高登連登依種討論區出自已相係好危險既事

會多咗生意
當年元氣黑暗兵法一樣

件垃圾幾時上水回應

屌 咁講法你咪又幫手推緊個post
咁你又打手？

人地理性討論 有晒醫學support
班垃圾唔識回應 淨係識話人打手

痴線，幾個鐘多左幾百正評

樓豬有冇回覆食左幾耐出事?

應該係一兜刺身的時間

證明好多苦主想間嘢收皮

樓主先係打手
過多排冇咗件事
但個個對大喜屋三個字好深刻

呢d打手假學歷多撚到

屌左三十幾頁都未知夠竟樓主上一餐食左乜撚野

問撚左醫生 菌多係會即all
唔洗兩個鐘
你班仆街打手

又話半個鐘
而家又彈弓手？

你隻厹

cam返

原來得樓主食個幾舊特別多菌

你識乜野 樓主身體特別弱 所以咪得佢咁快有事

多得嚟可以得佢中招

A single attack (or few attacks) of diarrhea occurring few minutes to few hours after eating may be due to :

Gastroenteritis which is an infection of the stomach and bowels often caused by viruses but may also be caused by bacteria and protozoa. Enterocolitis is another condition which involves only the bowels that can also result in diarrhea.
Combination of certain foods – some foods do not mix well in the stomach and small intestine and can irritate the gut thereby leading to diarrhea.
Magnesium which may be in some mineral waters, sport drinks, antacids and supplements may draw water out of the bowels or prevent reabsorption of water in the colon thereby resulting in diarrhea.
Food poisoning with toxins released from bacteria, like Staphylococcus aureus. The symptoms of food poisoning such as diarrhea may appear from 20 minutes to 8 hours after ingesting contaminated food.

岩岩先有打手話要兩個鐘先all

認真講，剩係女廁洗手盤冇水，間食肆都收得皮喇
食環狗快快檢查，睇下扣幾多分？

不過話時話，公司女員工去完廁所係咪用沖廁水洗手？

屌你老尾笑死我
開post影晒自己出黎

打手對於即食即all 仲有咩高見
求其google 都搵到幾十條link 話會wo

The symptoms of food poisoning such as diarrhea may appear from 20 minutes to 8 hours after ingesting contaminated food.

A single attack (or few attacks) of diarrhea occurring few minutes to few hours after eating may be due to :

哩句講緊Food poisoning之外
20minutes係細菌多到喺食物產生咗毒素
即係唔關抵抗力事
除非得樓主天賦冇點抗毒啦

放題其實唔抵屌，衛生又差

不學無術又走上黎吠

你叫樓主貼返個化驗報告證明係放題d野食令佢食物中毒先啦
推左咁多頁都唔見有
但就一大堆人係到實牙實齒講係間放題有問題

你基本功太薄弱
1. Healthhype 呢個網出左名係Content Farm, 要睇就睇PubMed.
2. 咁快係極少發生, 樓主仲要再快D, 有機會係香港紀錄
3. Staphylococcus aureus 係mainly caused by food handlers with skin infection or nasal carriers. 唔會得一隻蝦有, 亦都唔會得一個人中招, 係群體既Food poisoning causative agent
4. 蝦搵到Staphylococcus aureus, 比率唔高, 反而Vibrio parahaemolyticus 更有機會

行內人同行外人分別就係度, 唔好google 完就當學左, 你搵d extreme case 套用落去根主個case 度, 其實係比自己藉口自己.

Viral infections are the most common cause of gastroenteritis; but bacteria, parasites, and food-borne illnesses (such as from shellfish that has been contaminated by sewage or from consuming raw or undercooked shellfish from contaminated water)can also be the offending agents. Many people who experience vomiting and diarrhea that develops from these types of infections or irritations think they have "food poisoning," when they actually may have a food-borne illness.

又一個attention seeking whore

條on9仔仲要話人假學歷
乜都係假
樓主最真

佢都唔識駁你

#818
最尾嗰句做咩鳩
food-borne illnesses咪即係food poisoning

其實佢選擇性黎睇. 佢無視CFS食安中心, 無視Pubmed, FDA 呢D官方機構網上面既資料
格硬搵一D無Supporting researches 網黎Support
無知真可怕

佢唔搵yahoo知識+做reference已經好好

幾撚驚你影埋你自己柯屎
差啲就想問候伯母

其實佢都算好努力, 可惜太無知, 同埋毒理學知識極薄弱
唔係好明佢係咁搵啲資料目的係咩

未出樣都可以咁撚柒多厹

為左證明樓主係啱 一定係大喜屋問題 我地屌錯人
唔撐樓主一定係打手
但問題係樓主已經深潛仲要求del post

見呢度咁多高手 題外話 搭單問
點解我次次食完m記都會屙
有時食到一半有便意
90%食m記1個鐘內會屙
請問係咪我有問題

利申:食其他野都冇事

一樣
係每一次都係

我仲諗點解有阿嬸喺男廁

得你有事又真係好難講喎

我諗大家都係想問幾錢q

正常, 多油會滑腸
我仲知你D 便便會軟身同油

絲打當時又無留食物sample同食環無即時抽sample 化驗

過後就算你疴到死埋都無可能證明同果相關批次食物有關

如果因為依個post令店方更小心

而食環過後上門攞sample(已經唔可能證明係你食果批), 食安中心驗完無問題既

點諗都咬佢唔入，頂多覆返妳email話已經要求相關店員上培訓課程了事

利申 專業化驗師，非上面果班狗公

M記D生菜我一吃就屙到仆街

M記都有事就真係弱左d喎

2044正評 on99

收兵post都上二千正皮

其實通常咁嘅情況，係唔會一食即出事，正路都係食左有事嘅食物潛伏至少一日先會痾嘔，另外要嘔都係輕微食物中毒，咁多人食得你有事就唔好怪錯鋪頭。

經一輪擾攘後，11名由21至63歲的旅客報稱不適，分3輛救護車送往伊利沙伯醫院治理。消息稱，醫護人員曾對內地旅客進食懷疑變壞食物10多分鐘後屙嘔存疑，曾詢問是否與較早前其他食物有關

咁都見到

全場中就間野有問題，得你一個咁………

支持樓主拉人封鋪

都係間野有問題

樓主好返未？
仲有無痾？

臭西出黎回應下啦

以前啲人話連登係低質論壇 我都唔信
今日我信了

潛撚左唔知幾深啦

原來而家無證無據可以亂賴人
上埋熱門俾咁多人睇到之後就拍拍籮柚走人

睇下個臭西幾時過一排又再post "實試" d咩產品 又貼下手手腳腳 貼下身 貼埋樣

膠都費事俾

唔會潛伏咁耐，好似係

以為係巴打
仲諗住有屎睇

一早叫人回家喇

正評班友係鳩比架？

樓豬潛左水

嘩 你講一講我㩒入去
真係大開眼界

手臂又粗 腳瓜又壯
頭幾reply仲讚佢瘦
開心死

可能已經

Hepatitis A 28 days average (15-50 days)

所以我咪打好似係囉，我都唔太記得

啲正評仲多緊

食到急性腸胃炎算唔算食物中毒?

證明連登充斥大量on9

算，但唔係大喜屋問題

前日無受樓主影響 照食左大喜屋 無事 嘻嘻

正一無腦淨係識收兵自貼既無波港女
係到拿拿聲搵返隻兵俾人中出就走啦好嗎

因為啲病毒都需要時間去生長，通常唔會食咗無幾耐就開始嚟料

通常

99.999%

你受唔到就唔好食咁多，絲打

雙方打手全面進場

咁仲學人食生冷野？

未搞清楚就爆人全名
等被人告啦

唔該連仔唔好del，咁都del就即係偏幫

玩咁大